咁大件事，想問下監警會去左邊

明明之前612都有出黎扮中立

推到佢老母西出黎開記招

想記者當場問下：
1. 監警會負責監警，你有無權力去傳召班牛屎佬做證人？
2. 上環有恐怖分子冒警開左三十幾槍，有撚無搞撚錯，
3. 612盧偉聰話數發布袋彈，果陣仲點算緊，請問數左一個幾月，數完未

推到佢老母西聽日最遲5點前出黎開記招

我地要趁民情洶湧，當眾踢爆呢隻紙老虎

推 我冇嘢講

仲信監警會

推

垃圾

撕開佢嘅假面具

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

我地要趁民情洶湧，當眾踢爆呢隻紙老虎

大把元朗事件後 藍轉黃既人，仲覺得監警會有用

加上今日林鄭記者會，記者們既表現，絕對可以問到佢口啞啞

最後，全個連登都無人信監警會，但請唔好留起同溫層，歷史上大把社運輸在呢點

推到佢老母西出黎開記招

冇撚用

出唔出黎都無所謂，根本無力量制衡警察

一個無撚用嘅委員會

是撚但啦 有同無一樣

咁其實林鄭開記招都無撚用

但點解d人係都要叫佢出黎交代

就係提供一個平台質爆佢，比市民睇下錄音機治港

監警會咩嚟
食得㗎？

雖然阿媽係女人
但都要踢爆佢

就係推多次佢出黎柒

等大家知道佢無撚用

你覺得警監會係有用㗎咩

趁民情洶湧，當眾再踢爆呢隻紙老虎

我地係咪係時候要督促下佢地做嘢

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

趁民情洶湧，當眾踢爆呢隻紙老虎

繼續潛水怕屈機

唔講都唔記得有呢樣野

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

下次你留光復香港

等手足回時代革命

仲監警會
當警黑都可以嘅時候
根本無嘢唔喺偏幫警犬

光復香港

push

完全冇用
可以解散

監警會含撚啦

時代革命

Yes
加一把勁，推佢地上台
等全香港更知道佢地係無撚用

地址 : 香港灣仔港灣道26號華潤大廈10樓1006-10室
電話 : 2524 3841
2862 8399
傳真 : 2525 8042
2524 1801
電郵 : enq@ipcc.gov.hk
網址 :
辦公時間 :
星期一至五 上午9:00 – 下午1:00
下午2:00 – 下午5:15
星期六、日及公眾假期 休息

佢哋開記招嘅話，強烈希望利君雅出席

無牙老虎大家知，繼續爆佢哋冇L用
要求成立獨立調查委員會

著黑衫搭地鐵你地見一個check一個
白衫嘅就話著白衫唔一定有入參與
見到黑衫又查袋又抄身份證
見到白衫又話無能力抄曬在場啲身份證
黑衫搜到支水都比你地講撚到好有殺傷力
白衫同班警搭哂膊頭揸住鐵通又話睇唔到

最後我想講屌你老母死黑警

叫太監會啦
成班冇撚用

監警會全部都係警 自我審查? 你估CCTVB咩